點解telegram個search咁奇怪

有啲機可以search到中文
但有啲機 仲有Desktop版
都係search唔到冇space分隔嘅字

有冇方法解決？

點解search唔到南極灰熊

因為人地根本係預你打英文，你打咩鬼中文

就算你打英文
有時都唔會清楚用space隔開每個字

所以都係有機會search唔返你想搵嘅嘢